想請教下邊d 車有防溜後裝置呢？

想請教下邊d 車有防溜後裝置呢？08年Rumion 有無？

自動波? 要來做乜 用hand brake 啦

有auto hold 既就有

要嚟做乜 你個牌呃返嚟?

實體手制既車一樣可以有防溜後

128 維園見

無
渣緊

如果經常喺放工時間由獅隧番沙田
無論排龍翔道定窩打老道
都會覺得有 hill start assist 係有好處

每架車都有
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
你隻左右腳

同意
試過瀨過野
賠左幾叉野

有時車老婆西邊街番工
衝唔過盞燈就仆街了

不過都叫慢慢就練熟左右腳既
左腳brake 右腳輕踩，轉數一上放brake再比油

利申：日本細車腳制唔係handbrake

補吓鐘好喎
footbrake handbrake 都做到斜路起步唔溜後
都係一樣控制先俾少油再放手掣/腳掣嘅時間

獅隧最後個大灣塞下行下⋯揸細c.c.都幾令人振奮

自動波要吊油門

關大細車乜事 捉到個磨合時間
無hill start一樣搞得掂

岩 1 2 1 2就夠用

左腳brake,右腳俾啖油

上連登閱讀理解係咪差左
個個問非所答

係

樓主問on9野個個都屌鳩緊佢
你試下開post問「邊度有藍店, 冇生意好慘想幫趁」
睇下係咪個個都問非所答?

朝早要TKO出九龍, 揸棍波
只覺得電單車可以舒服少少

fiesta st 好似有

原來而家渣AT已經退化到連溜後都要有野輔助

冇撚用的, 開左會chok

我已經退化到唔駛自己揸

咁點解唔拉handbrake?

咁你又答左?